好掛住中學嗰陣隔離女同學舉手答問題偷睇佢胳肋底嘅時光

著體育衫嗰陣仲可以睇到個bra邊

依家大學上堂都冇女同學舉手答問題

偷偷睇下有冇剃毛

有冇都ok
坐親我隔離都係靚女嚟

我都好掛住體育堂果時 偷睇仔仔換衫 睇下班仔仔有無j毛外露 到佢地走哂果時 我先爬係地下逐一睇下有無一兩條J毛跌左出黎 一路索一路袋住拎返屋企收藏

get the fuck outta here faggot
you are not welcomed here

push

係男更衣室偷睇仔仔啲胸肌，腹肌。幻想係沖涼位一路沖一路奶佢粒LIN，成日留到最後一個拎佢件校服打丁

利伸︰肥身油頭毒撚

啲死基佬真係好撚煩

綁頭髮

巴打有冇相share